巴打們，別再相信女人，十之八九的事都是騙你的

如題

女人天生愛說謊，尤其是對男人

男人會係你之後唯一嘅選擇